[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1689)

轉post？

馬模下半入波
蠃1粒就得@1.25

推一推先

推

推 屌 搞到無晒人

比人爆post咪算 又轉多個

POST都唔識開 搞到分哂流

繼續

即係用邊邊啊屌...好亂啊

今晚夜少少玩多一注 應該今日夠皮了

烏德水晶宮立即入波

史特加禁屌
快入

早D轉返正常好過,一陣都COPY 錯標題又係等比人屌

連刷角精宮都不再,,,, 角大黨好難再有正氣隊買了

吹到一半轉post仲煩過佢開錯 加下有波屌要推1001都快架啦

IT cat

賓敵機射準啲啦

2:0 屈仔

錯標題吖嘛
費事下手又copy錯

2-0 靚撚到

屈2-0

要開錯 點都有得開錯

些路迪 3.5 大

靚到仆街

屌精工針

仲會唔會有多球 開個2.5比我

屌你老母水晶降班啦

屈仔勁到

斬撚入左

AZ回到...

屈福特開季三場全勝
今季爭標份子

屈福特 入多粒

水晶宮頭幾個攻勢入唔到真係無計

屌那星用邊個post

屈仔可以買和了

屈仔差1粒收千8

用返個邊啦 用爆咪轉返標題

屌 你同我諗既野一樣

玩太多 個人會出錯

屈奧車咸

跟足求起機

屈福勁到 主場

烏德走個盤大家開心ok?